\trackid{parallel}
\input{tex/614}         %       614             Кутовский Николай Александрович         Использование облачных технологий в ЛИТ ОИЯИ
\input{tex/561}         %       561             Геворкян Мигран Нельсонович             Настройка высокопроизводительного вычислительного комплекса
\input{tex/zuev}         %       zuev           Параллельные алгоритмы для решения уравнения теплопроводности на гибридных вычислительных системах